個阿媽憑咩話女係自殺?佢見到佢自殺?

咁撚多可疑解釋唔到,你見住佢去自殺呀,你係呀媽就可以決定?
呢個呀媽都好撚可疑,邊有呀媽會咁講野,話自己既女係一定係自殺的咁講
最多係話好大可能,我都想搞清楚件事,還自己呀女一個公道之類
邊有呀媽會咁講野架

正常點會咬定一定係自殺
最多咪話唔肯定

連第一步都冇

當佢真係自殺,無可疑

點解要剪CCTV?
點解要搵個老臨扮係佢?
點解TVB獨家播?

連個"老母"係咪老母都未知呀

港共d 招真係好低

1 - 「否認」被殺
2 - 「憤怒」網民起底
3 - 「討價還價」憑咩查我個女自殺
4 - 「沮喪」網民唔畀私人空間我
5 - 「接受」黑警說法

以上5點中晒喎

當我信你個女真係思覺失調 又唔帶佢去睇醫生 你對佢好極都有限啦 憑咩信你

一睇就知尻up

唔係敢解，建議看：

如果係佢叫佢個女自殺係咪就解得通

我地落去搵下囉

以中國人性格
多一事不如少一事